平時唔睇d mk語錄

一睇...

有無人未瞓，瞓唔到？

絲打咩事？

可能紅巴
諗緊去瞓定晨跑

無抖過就操好傷身

你啱
但冇咩睡意

巴打咩事？

覺唔覺得自己只不過係呢個世界停留，無意義？

條女block哂我

一齊幾耐？

理性上明呢啲道理
感性上過唔到自己關口

邊個為棘住呢

永遠都係覺得因為自己做得唔夠好所以佢要離開

好中

呢個世界冇最好只有更好
而人係貪心嘅

上帝好鐘意玩9人

佢一直都係我生命既重心，一時之間失去個種感覺好...$&@“唔識講

好似個心穿咗個窿咁
佢離開咗你咁你就要從身定位返你嘅重心

但係努力左七年換來嘅只不過係冇信任，唔達標
我就係覺得自己好似係零

真心冇信心頂到落去

我要d時間消化下，thanks 巴打